一大壓力就便秘

有無同路人
去到門口都出唔到嚟

樓主瀨屎

tg 幫到你

食菜啦肥婆

電腦大爆炸

好想痾屎

依個tg hugo1991？

食完仲秘

me 要飲益力多...

好想有屎痾
但唔想痾爛屎
好掛住正常痾屎痾完好爽嗰刻

認真 飲完會痾警棍

無食早餐飲會即暈

咁撚恐怖架咩
我成日食完飯飲

食西梅乾~有隻Taylor牌子冇咁甜~每日食兩粒日日都去到

推

同fd做運動 飲多左水＆食好左就無事
利申：過來人

去萬寧買橙粉沖水飲，包好

一壓力大就急屎